事實證明冇一個地方係可以長註

有咩地方係唔可能出禁制令？

長駐

所以要遊擊唔好長佔
勇武可以遊擊拉打
和理非可以遊擊抗議